台北單丁有咩好做

小弟打算明年一月第一次遊台北
但睇睇埋埋啲景點都填唔滿我5/6日trip
暫時plan嘅都係市內行程，故宮總統府啲行貨
有打算去六福村，但睇完youtube覺得特登搭車去玩又唔值
其實想去猴硐貓村，但我記得好似睇過嗰度其實少貓
仲要話佢哋對貓其實唔多好，冇細心照顧
有冇人最近去過貓村可以講吓係咩環境
台北附近啲觀鯨船冬天唔開又少樣嘢做

諗爆頭都諗唔到先膽粗粗打搞咁多位清
台北附近有冇啲靚到dum一聲
或者會令你覺得自己好渺小嘅景點？
你哋心目中有冇嘢係必試？
我覺得有人會寫叫雞 唔叫啊diu nei

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

每次去其他區買嘢都會預先睇黃藍地圖plan路線掃街
你放心

烏來淡水陽明山基弱

萬華區Commander D
每個星期有一日唔準著褲，好正

大把嘢做啦
九份浸溫泉
淡水河邊散步
去任何一間誠品打躉

仲有個啲咩滑翔傘 不厭亭 北海岸 連埋交通都玩你半日
上網一search就有

八月去過貓村冇乜貓
不過附近佈置得好可愛
當係欣賞下d裝置 小店 bonus睇下貓咁
女仔去/本身鍾意貓會幾過癮
一月去唔知會唔會好凍冇乜貓

6日起台北真係多得濟
預夠玩7日,買張台中入,台北走既機票玩仲好啦

今年一月去過都十尾20幾度
d 貓都係出面 hea

睇你多既定義係咩啦
果度算多了

Lm

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

可能我去果時避暑
我諗得四隻倒
同埋一堆堆人一見貓一堆咁9衝
啲貓應該覺得好煩

滑翔傘呢個正
我google嗰陣淨係諗到笨豬跳冇search埋其他
加咗入行程 thx

可以唔使同人搶住撚貓我就心足啦
本來打算如果嗰度見唔到
就去台北嗰間專收養流浪貓嘅cafe

有冇教學...點叫
心思思想

台妹

正骨大約800-1200/p

hehe

放心,閒日去好少人

搵連鎖
人一世物一世, gay骨試下可能翻唔到轉頭

留名

睇瀑布，十份有烏來有金瓜石又有。
上山，七星山而家多芒草
貓空坐吊車散下步。
象山夜景都唔錯
其他就食食食，仲有時間就打書釘同夾公仔

千其唔好亂試
我本身有女朋友拍緊拖，自從試完gay骨就對女人冇興趣，而家唔知點開口同女朋友講我對住女人真係扯唔起

青識波

搭普悠瑪落花蓮租電動車

最後點跑贏啲狗
師兄咁好身手可以上前線

慘叫住咁係咁跑
我諗果幾分鐘係我人生跑得最快既一刻
本身自己無咩點做運動

渣ga

以前做過人口普查都教過
話要企係度/慢慢行唔好比佢地追住跑
但當時真係驚到以為自己會比佢地食左
成班狗勁嬲係咁吠 (利申細膽)
跑番出去有個當地人問我做咩塊面青哂
問我有無唔舒服

十分瀑布同象山好似唔錯

台灣真係好多山爬
上次我入奈良公園行上行落但帶唔夠水
真係玩死自己

清你而家仲識唔識波
定係識棍

零經驗都得？
我連單車唔識踩揸唔揸到

咁我下次去台灣揀花蓮
有遠雄樂園仲有電動車

真 · 賽狗盃冠軍

當時肯定好得人驚但真係笑咗
我去到貓村會謹記清差啲用生命換返嚟嘅教訓

小火車遊車河係我杯茶
我就係要呢啲.jpg

屌雞屌台妹啦仲諗

台北其實真係冇咩特別
利申：每年去三四次台灣

抽2日落花蓮/宜蘭行下

夜蒲

無
其實你係香港按仲平過台灣

台式按摩其實手法同港式一樣
你話好似秦式呢d唔同先值得一試

清真王 牛肉麵
永和豆漿

淡水踩單車

我岩岩一個人到台北有咩可以做？一個人去club又好似好怪

師兄我都係台北wo 你今晚會去？

11月去花蓮玩 2日3夜
有咩嘢玩
其中一日 會跟團睇景點

試下街頭飲到街尾今年去會試下， d bartender會好照顧你㗎啦

林森北路走一回

跟團係海線定山線？
花蓮可以賞豚，玩降落傘，同埋揸沙灘單車

我都由花蓮上緊台北 有冇巴絲有興趣落bar/club飲嘢？

利申：毒L未落過club

個名有張家定冇張家？
隔離又有間富宏建宏啲名似到咁
係咪好似譚仔鏞記咁分家

海豚10月前先有機會睇到
一日跟團睇山景 出名幾個地方 崖清水斷
另一日未諗

清水斷崖

食台妹

識呢啲波

一齊食飯？

依間

睇大選

夜晚有咩好做？

巴打分享下

月頭自己一個去完，落左基隆睇景，正濱漁港，太平島公園同埋潮景公園，影相一流。呢度岩岩好一日可以去晒

但我覺得嗰度啲嘢同海洋公園差唔多

thx ching
啱啱為咗旅行買咗部入門相機
可以拎去試吓

邊啲仆街見到我話去黃店就嚟負評我
藍店垃圾執清光啊

[member]係咩 望落好似刺激過海洋公園 本身想去台中麗寶 不過好似好悶［/member]

我睇咗幾條片，嗰個飛鷹好似刺激啲
但其他海盜船跳樓機唔係太吸引到我

btw google 咗麗寶，有個斷軌過山車幾得意
但原來年頭壞過一次

唔想玩命

In taipei we had heavy rain and fog earlier but now it's hailing.

基隆鐵路街

單丁台北一定落花蓮

外送茶

我仲有半個月先去
我諗一把縮骨遮應該頂得住嘅

好多人都推花蓮、基隆同淡水
基隆係唔係真係好靚
啱啱買咗部相機好想瘋狂影相
而家心思思要唔要五個鐘來回去花蓮

A collapsible umbrella should be fine.

花蓮即日來回，睇到呢句已經可以next

滑翔傘我都想試
我下個月去四日三夜
諗緊加唔加入行程

花蓮好山好水, 重點係可以租電動車一個周圍去
一日北海岸線, 一日台11丙線, 係基本野

來回total 5個鐘係講緊單程2個零鐘嚟表達個距離, 冇話即日 ok

其實點睇燈 例如左轉咁?

冇咩野，先去前面右邊個待轉區，等下一輪再開向前

花蓮唔洗